創世紀2 推到完場討論區

到底阿娜豬閪d定係阿寧豬閪d呢？

聖人添太戇鳩，都係唔想睇。
自 算